
                      Carente de emociones,una película muy lineal que no sorprende en ningún momento,una película hecha exclusivamente para hacer dinero fácil con un público adolescente.
        
            